其實D偽俊仔點解要咁樣繞手企?

係唔係入班清零O個時有教?

抆槍最快？